熱狗每日番工有幾多時間係用黎吊飯民?

立場姐姐咪又係有屌泛民

佢地除咗中共係咩人都屌,唔止泛民

屌泛民
屌本土
屌港獨
屌黃絲
屌連登
屌遊行
屌抗爭
屌裝修
屌私鳥
屌黃色經濟圈
屌戴口罩
屌初選犯國安法

仲有冇？

投反對票

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由